+++
title = "自家用車でご来場の方"
weight = 10
+++

最寄りのIC
: 常磐自動車道・桜土浦

道順はこちらをご覧ください。
https://www.kek.jp/ja/access/

学園東大通りに面したKEKの正門から進入してください。
誘導員の指示に従い、すぐに左折してください。
来場者用の駐車場にご案内します。
駐車場は3か所あります。

## 駐車場から受付まで

駐車場から各コースの受付まで、看板の案内にしたがって徒歩で移動してください。
受付の場所はコースごとに異なり、6つの建物の中に別々に設置されています。
**駐車場から受付までは最大で10分程度**かかります。
道に迷ってしまった場合は「STAFF KEKと書かれた赤いワッペン」をつけた係員にお尋ねください。
